﻿ Hingis tiếp_tục thi_đấu thành_công
Hingis trở_lại thi_đấu chuyên_nghiệp từ tháng_giêng năm nay sau 3 năm không thi_đấu ( NLĐO ) - Tay_vợt người Thụy_Sĩ_Martina_Hingis tiếp_tục thi_đấu thành_công khi thắng Dinara_Safina 2 - 0 ( 6-3 , 6-4 ) để lọt vào vòng Bán_kết Cúp_Pacific_Life mở_rộng đang diễn ra tại California ( Mỹ ) .
Đây là lần thứ 4 M . Hinges lọt vào vòng Bán_kết trong 7 giải đấu mà cô tham_gia sau khi quay trở_lại thi_đấu chuyên_nghiệp vào đầu năm nay .
Trước đó , Hingis đã vượt qua tay_vợt chủ nhà , hạng 4 thế_giới Lindsay_Davenport và tay_vợt người Nga_Safina ( hạt_giống số 10 của giải ) .
Ở vòng đấu tới , Hingis có nhiều khả_năng gặp một tay_vợt người Nga khác Maria_Sharapova ( hạng 5 thế_giới ) .
Hingis đã từng gặp Maria_Sharapova trong 2 trận bán_kết trong mùa giải năm nay .
Tuy_nhiên , để có lần tái_ngộ thứ 3 này , trước_hết “ hoa_hậu ” quần_vợt Maria_Sharapova phải vượt qua cô_gái người Đức_Anna - Lena_Groenefeld trong trận Tứ_kết còn lại . Kết_quả 2 lần gặp trước là 1-1 . Hingis thắng Sharapova tại Tokyo ( Nhật ) , sau đó thua lại tại Dubai ( Các tiểu vương_quốc Ả Rập thống_nhất ) trong tháng này .
Trần_Nam
